人大左，相比期待得到，更害怕失去

有時覺得咁已經夠好
俾心機去做一件事
成功既可能得到多少少
但失敗就輸哂
diminishing marginal return
唔值得
之前聽過有人話
俾心機讀書返工
並唔係因為佢想發圍
只係唔想失去而家擁有既一切
逆水行舟
你唔努力
連你僅有既都要從你手中搶走

有了最大成就 所失的趕不上補救